\begin{UseCase}{CU6.2 Modificar Responsable}{}{
	Modificar los datos de los responsables.
}
	\UCitem{Versi\'on}{2.0}
	\UCitem{Actor}{Director.}
	\UCitem{Prop\'osito}{Que el director sea capaz de modificar los atributos de las responsables}
	\UCitem{Resumen}{El sistema muestra los responsables que interactuan con las escuelas y la opción para que el Director sea capaz de moficar cada uno de sus valores.}
	\UCitem{Entradas}{Nombre del nuevo responsable, o nuevo puesto, o nueva extensión, o nuevo celular, o un nuevo correo institucional, o un nuevo correo alterno o un nuevo tipo de responsable.}
	\UCitem{Salidas}{El sistema muestra un mensaje de que los datos han sido modificados.}
	\UCitem{Precondiciones}{Debe existir el responsable para poder modificar sus datos de acuerdo a la \BRref{BRC62}{Responsable dado de alta}.}
	\UCitem{Postcondiciones}{Ninguna.}
	\UCitem{Autor}{Mejia Linares Oswaldo.}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona uno de los responsables que desee modificar que se encuentren dentro del sistema, via la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{UI632}{Pantalla de Datos de Responsable} con los atributos del usuario.
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el hipervinculo \textit{Editar}. \Trayref{A}
	\UCpaso Despliega la \IUref{UI125}{Pantalla de Modificaciones} con los atributos del usuario con la capacidad de ser editables.
	\UCpaso[\UCactor] Modifica los valores del responsable. \Trayref{B} \Trayref{C}
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Guardar} cuando haya finalizado. \Trayref{D}
	\UCpaso Despliega el mensaje {\bf MSG5-}``¿Desea guardar el nuevo registro?''. 
	\UCpaso Verifica la validez de los datos proporcionados con base en el modelo de datos.
	\UCpaso Almacena la información en la BD. \Trayref{E}.
	\UCpaso Despliega el mensaje {\bf MSG4-}``Responsable creado correctamente''. 
	\UCpaso[\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Aceptar} para finalizar.
	\UCpaso Despliega la \IUref{UI632}{Pantalla de Datos del Responsable}.
\end{UCtrayectoria}

\begin{UCtrayectoriaA}{A}{Dar de baja}
		\UCpaso [\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Dar de baja}.
		\UCpaso Comienza el \emph{CU6-5 Dar de baja}
	\end{UCtrayectoriaA}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{B}{Introduce valores erroneos o incompletos}
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG1-}``Datos erroneos o incompletos, anote de forma correcta todos los campos''. 
		\UCpaso [\UCactor] Da click en el botón \IUbutton{Aceptar}.
		\UCpaso Permanece en la misma pantalla.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{C}{Cancelar edición de datos}
	    \UCpaso [\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Cancelar} para cancelar la operación.
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG2-}``¿Desea salir de la pantalla? Los valores anotados no serán almacenados''.
		\UCpaso [\UCactor] Selecciona el botón \IUbutton{Si} para salir de la modificación de valores. 
		\UCpaso Envía al usuario a la \IUref{UI123}{Pantalla de Información}.
	\end{UCtrayectoriaA}
	
	\begin{UCtrayectoriaA}{D}{Error en almacenar los datos}
		\UCpaso Muestra el Mensaje {\bf MSG3-}``Error en la conexión, vuelva a intentarlo más tarde''.
	\end{UCtrayectoriaA}